---
layout: post
slug: carritos-gemelares-mas-estrechos-del-mercado
title: Los 5 carritos gemelares más estrechos del mercado
date: 2022-08-19T08:16:19.074Z
image: /images/uploads/carrito-gemelar.jpg
author: faby
tags:
  - puericultura
---
¿Tienes gemelos? ¡Enhorabuena! Tener dos bebés al mismo tiempo es todo un reto, por esa razón es vital disponer de accesorios y ayudas a fin de que esta etapa sea lo más fácil y llevadero para ti. **Los carritos gemelares son una excelente ayuda,** ya que te permite pasear a tus peques cómodamente.

Sin importar si tienes gemelos o **niños de distintas edades,** un cochecito doble será una excelente ayuda. 

Las familias con varios hijos siempre buscamos optimizar el espacio, tambien a la hor ade viajar, por eso tambien solemos buscar las [sillas de auto o sistemas de retencion mas estrechos](https://madrescabreadas.com/2021/05/11/sillas-de-coche-estrechas/) para evitar cambiar el coche si no es necesario.

En esta entrada te presentaré las mejores opciones de carritos gemelares más estrechos. ¡Empecemos!

## Gemelar Hauck Swift X Duo superligero

Este es uno de los modelos de carrito gemelar más estrechos del mundo, dispone de **84 x 75 x 102 centímetros.** De tal forma que puedes pasear a tus peques sin ir con un coche aparatoso. Es ligero gracias a que está fabricado de aluminio y tiene un **diseño moderno.**

Aunque su versión es paralelo realmente es estrecho. De hecho, **puede pasar por puertas y ascensores.** Se pliega fácilmente.

[![](/images/uploads/gemelar-hauck-swift-x-duo-superligero.jpg)](https://www.amazon.es/Hauck-superligero-reclinables-intercambiables-individuales/dp/B08J4XLL15/ref=sr_1_23?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&crid=OK37TAFASFM4&keywords=Bugaboo+gemelar&qid=1656960925&sprefix=bugaboo+gemelar+,aps,604&sr=8-23&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Hauck-superligero-reclinables-intercambiables-individuales/dp/B08J4XLL15/ref=sr_1_23?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&crid=OK37TAFASFM4&keywords=Bugaboo+gemelar&qid=1656960925&sprefix=bugaboo+gemelar+,aps,604&sr=8-23&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## Hauck Roadster Duo SLX

Este carrito es ideal tanto para gemelos como para hermanos de distinta edad. **El asiento es reclinable**, lo que permite que pueda usarse desde 0 edades. 

**Se pliega con facilidad**, y sus dimensiones son: 89 x 76 x 42 cm. Sus ruedas grandes permiten que sea mucho más sencillo de maniobrar.

[![](/images/uploads/hauck-roadster-duo-slx.jpg)](https://www.amazon.es/Hauck-Roadster-Duo-SLX-ultracompactam/dp/B07XZPBX4N/ref=sr_1_4?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&crid=13GIW9EY0MG65&keywords=cochecito%2Bgemelar&qid=1656961699&s=baby&sprefix=cochecitos%2Bgemelares%2B%2Cbaby%2C331&sr=1-4&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Hauck-Roadster-Duo-SLX-ultracompactam/dp/B07XZPBX4N/ref=sr_1_4?__mk_es_ES=%C3%85M%C3%85%C5%BD%C3%95%C3%91&crid=13GIW9EY0MG65&keywords=cochecito%2Bgemelar&qid=1656961699&s=baby&sprefix=cochecitos%2Bgemelares%2B%2Cbaby%2C331&sr=1-4&th=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## Babify Twin Air Silla de Paseo Gemelar

Es uno de los carritos para gemelos más compactos del mercado. Cuenta con apenas ‎80 x 75 x 105 cm; al mismo tiempo**, pesa tan solo 12 kilogramos**. Se pliega fácilmente.

Sus ruedas son suaves, lo que permite que puedas ir por superficies variables, a la vez que no genera incomodidad en los bebés. **La cesta portaobjeto es amplia.** Su capota cubre bien del sol.

[![](/images/uploads/babify-twin-air-silla-de-paseo-gemelar.jpg)](https://www.amazon.es/dp/B07Z8FZ54R?tag=compraracional-21&linkCode=ogi&th=1&psc=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/dp/B07Z8FZ54R?tag=compraracional-21&linkCode=ogi&th=1&psc=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## Hauck Duett 2

**Este coche va en forma lineal** y no paralelo. Su diseño es versátil, debido a que su asiento es giratorio. Está fabricado con aluminio ligero, es muy **fácil de plegar.** Puedes llevar a gemelos o dos niños de distinta edad.  

Capota extensible. **Se puede desmontar el segundo asiento.** Es un coche ideal desde el nacimiento. Es uno de los modelos más completos y versátiles del mercado. Casi no ocupa espacio.

[![](/images/uploads/hauck-duett-2-carro-gemelar.jpg)](https://www.amazon.es/Hauck-500118-Silla-paseo-color/dp/B013BTPZ6K/ref=pd_vtp_sccl_3_4/259-3610049-6138935?pd_rd_w=1ETWl&content-id=amzn1.sym.6e78e85a-27dd-4c31-8467-9a3e7881199e&pf_rd_p=6e78e85a-27dd-4c31-8467-9a3e7881199e&pf_rd_r=BWMKTXPKV38RKV8Z6F0Z&pd_rd_wg=qekAW&pd_rd_r=e2abf511-fb73-4893-835a-a291a5e244e0&pd_rd_i=B013BTPZ6K&psc=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Hauck-500118-Silla-paseo-color/dp/B013BTPZ6K/ref=pd_vtp_sccl_3_4/259-3610049-6138935?pd_rd_w=1ETWl&content-id=amzn1.sym.6e78e85a-27dd-4c31-8467-9a3e7881199e&pf_rd_p=6e78e85a-27dd-4c31-8467-9a3e7881199e&pf_rd_r=BWMKTXPKV38RKV8Z6F0Z&pd_rd_wg=qekAW&pd_rd_r=e2abf511-fb73-4893-835a-a291a5e244e0&pd_rd_i=B013BTPZ6K&psc=1&madrescabread-21) (enlace afiliado)

## Red Castle Evolutwin - Sillita, color negro

Finalizamos con este modelo que dispone de **tres posiciones para que tus niños vayan cómodos durante el paseo.** Se puede usar desde el nacimiento hasta los 15 kg. 

Cabe destacar que lo puedes usar doble (para dos hermanos de diferente edad) o simple; según las circunstancias. **La cesta de compra permite llevar muchos objetos**. Las ruedas se pueden desmontar para llevarlo de viaje. El material de fabricación es de aluminio ligero pero de gran resistencia.

[![](/images/uploads/red-castle-evolutwin.jpg)](https://www.amazon.es/Red-Castle-Evolutwin-Sillita-color/dp/B00F5Q6P3U&madrescabread-21) (enlace afiliado)

[![](/images/uploads/boton-comprar-amazon-centrado-400x48.png)](https://www.amazon.es/Red-Castle-Evolutwin-Sillita-color/dp/B00F5Q6P3U&madrescabread-21) (enlace afiliado)

En resumidas cuentas, si [tienes gemelos](https://mibebeyyo.elmundo.es/quedar-embarazada/quiero-tener-un-hijo/como-tener-gemelos) o niños pequeños de diferentes edades puedes usar este tipo de carritos. Lo más importante, es que sean cochecitos estrechos para que puedas entrar en todos lados sin “generar colas”. Por fortuna, hay varios modelos y precios los cuales se ajustan a tus necesidades y gustos.